有手足想勇救人狂打便衣但唔夠十秒被五六個便衣捉埋

冇人幫手重要入多條襲警罪

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

被警扇動去和你shop 無罪！

唉, 太衝動
明知成場狗, 打得一隻都打唔到第二者啦

個便衣冇出證 鬼知佢係popo咩

唯有推今日和你shop係班黑狗搞起
佢係煽動人

其實拉本身果個無野告,不過發生係佢前面忍唔到手

為免再送頭，下次和你shop見到便衣狗唔好正面屌，要即係掉頭/行第二個方向

防暴狗趕到現場就宣布玩完

想問下便衣同綠狗會唔會放工?

見到朋友比幾個蒙面持棍暴徒襲擊 出手迎救 有咩問題

同意！
希望手足唔好亂講哩。
到時上庭，話以為係搶嘢，就衝埋去幫手。
完。

入商場避警嫂 結果入到商場一樣係咁 咁個意義係乜

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

有人綁架佢救人咋喎

推

多幾個人一齊出手救或者手足就唔會咁易被狗咬到不過我唔喺現場，講咩都冇意思，只希望手足最終冇事

其實邊個知佢地係警察

有人打人
救人好正常

多幾個一樣輸四打一冇十五條友冇可能救到

便衣有表明警員身份？
最近咁多人話要冒警 好市民見義勇為出黎調停好正常

打狗一定係ON9
各位, 唔好再幻想
唔好再幻想
唔好再幻想
成場幾十隻便衣, 加成隊防暴外面等緊
係絕冇可能打得嬴

大家係街邊撞到休班狗, 或者有機會
商埸擺明有部署, 係一定唔可能打得狗

應該要速戰速決用刀啦，死一隻狗佢地下次就唔會咁撚串

打曱甴行動無錯嫁
成個event 比人陰到就無計

收皮啦, 又想有義士被控謀殺?

咪就係商埸打狗 = 自殺囉
係一定冇可能贏

驚呢樣驚果樣就咪撚出黎啦，示威定示弱呀你

下次睇你表演

現場太多狗
無辦法
要改善既地方係
要多d人尤其是和理非join和你shop啊
打狗行動極需要人數掩護
人數夠多就走得甩啊

你去先囉,等你好消息
商場咁多狗, 任你屠

又係呢d ，有手足槍都準備埋到時你係咪又要割蓆

你叫人做仲咩自己唔做者?
肴底呀?

依加d 狗咁撚串咪就係有你呢d 淆底獸有份做成囉，輸撚到咁仲要和理非

係連登接受唔到真行動,得口頭勇武,割左兩次了

又係呢啲叫人做就威威
自己做就不了
如果係點都比人割，點解要叫人做自己唔做

邊個話襲警？
有條不知所謂的object打人，幫手制止好正常

咪就係有你呢班人趕住割蓆先冇人做囉，上次有手足出刀又係你呢班人屌人係鬼，等大家心理ready 好我再諗諗啦

人多都咪撚打狗, 商場太多CAM
太易追到
而且次次大型衝突, 就算好多人走到, 狗死吠爛吠, 都實咬到幾位義士

我very歡迎喎, 等你好消息

冇證鬼知係差佬

出刀又割，準備好槍又割，上黎討論下要武力升級唔好再割又比人屌點解唔自己做，到自己做左之後被人拉左呢班人又割

咁你一開波就收皮啦

德福？查身份證 佢救人做咩
睇直播奇奇怪怪

佢叫人做但自己唔敢做，就話人割蓆
講就兇狠

邊個知係警

有D人成日期待別人流血

俾人打必反抗,但旁觀者有時要懂得忍手,可以阻住佢跑去拉人但得一個人冇必要去咁勇,個位手足好似抽住袋野剛剛買完野來

佢話自己唔做嘅原因係因為會被割
但又叫其他人做
即係其他人被割就得
自己被割就唔得

黃色經濟圈的障礙

講緊邊個場？

打擊持棍暴徒 你我有責

根本就係引你起手
一起手就唔洗講拉完就告襲警
其他果d拉完都會無事

個官又會話明知當日有公眾活動
出現係果度係自招嫌疑
法治已死

佢只係一個良好市民
見到街坊被黑衣人襲擊先幫手

本身街頭打鬥都拉得架
所以都係冇意思

你唔去？

淨係討論層面大家都接受唔到，仲話光復香港

魔警就係引你出手
屈你襲警

乜都無, 比人拉, 都告唔入

係因為其他人淆底唔齊心 得一兩個緊係啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咁你出左未？定用鍵盤示威

魔警引人出手, 屈襲警

告唔告得入, 起碼屈左先

割咩者?
真係有人殺狗, 邊有人唔歡迎

冇眼睇，每次討論武力升級都會有班人出黎屌晒鬼你唔去做？
當初扔汽油彈都唔知同呢班撚樣拉鋸左幾耐大家先接受到

但要比班曱甴打到手足頭破血流 又要停賽一個月等踢保

向好個邊睇都未必告得入
又冇pass
點知你係咪恐怖分子
不過一定煩過俾人救促位手足

又一隻冷氣軍師

當初討論用雞尾酒又係呢班撚樣出黎屌晒鬼
你唔去做？
想推人去死？
想手足被告謀殺？
又係同一班人黎，自己廢咪認左去囉，有人真係出黎做又要割又要呢樣果樣

以後呢d情況大聲講句「做咩打我朋友」保障自己先出手

你出刀殺到一隻狗，我捐七位數俾你，唔好得個講字，冷氣軍師

真 正視聽啦
便咩衣啊樓主？都無委任證 唔好老屈

扔雞尾酒紅燒狗肉接受到，但用刀反而接受唔到

請問Ching 今日去咗邊

點解?

佢地討論下都接受唔到，到真係有人出黎做佢地又會屌晒鬼，因為有人做到佢地做唔到既野

聽連登仔咁講就死得，一堂可以審完

出刀果位後生仔你捐左錢比佢未呀垃圾

核彈都唔割

佢都白9痴
幾十人衝上去打狗又點, 狗開真槍又得, 防暴狗即刻入黎又得啦

雞尾酒都要討論左差唔多成三個月大家先接受到，就係同呢班撚樣不停拉鋸

鳩拉姐 最後都係告唔入

現實少少ok？幾十隻便衣，外面防暴9秒9衝入嚟，點救？和你shop畀佢9拉嗰啲告唔入，錯判形勢打狗嗰個係斷正呀

和你shop性質行動真係難expect有勇武幫拖

畫面唔好睇
失民意
點知黎黎去去講呢d point 都係同一班人黎，自己儒弱就要其他人跟佢地一齊儒弱

永遠有你依種人潑冷水

有，捐左星火

仲有班人唔撚明呢個道理

多幾個人出手只不過係多幾個當場斷正襲狗

其實商場入面好多cctv，仲要全高清，事後睇返cctv，好易告行為不檢/非法集會

欣賞救人手足, 但問題係呢個係局, 引人救, 屈你襲警

忍到手就立係不敗之地

上到庭應該有得打

有得救, 但魔警有位告你

唔係叫恐嚇性口號就得

睇返條片係兩個手足救人
拉曬3個

睇返法例定義，其實可以告，案例就暫時未有，如果一開，肯定用大量人手睇cctv追殺

人夠多就唔洗咁
和理非快啲出嚟撐場

出刀斬狗>又想推手足去死/自己唔去做？/想手足被告謀殺
用汽油彈扔便衣警>???????????

我諗上面班撚樣即刻hang 機

西灣河

要律師幫手

吓 明顯局嚟㗎啦
為左個尻拉坐48手足
入硬襲警喎 勇都要揀時間啦

係周圍都係便衣既情況下
和理shop真係唔好打狗
雖然都唔知佢地係咪狗 都冇委任證

呢類和理非行動就係要0 gear，任佢點查點搜都所謂

巴打我認同你，好過上面班垃圾淆撚到手震咁款

用汽油彈燒狗咪一樣有機會燒死狗，成班個腦塞撚住左

無樣無證
無啦啦拎枝棍出黎想打人
警察？你話係就係？

快d做，我絕對歡迎
咪扮陳雲講一大輪，原來係冷軍

證都冇個 我鬼知佢地係咩人?
客觀事實就係佢地手持武器非法禁錮/綁架市民
作為良好市民唔可以去救人?

只限自己人比狗多時

鄧佢地唔抵姐

你又岩

你自己垃圾唔洗係到潑冷水架wor
答左我點解話扔汽油彈唔會比你屌，用刀就會比你屌先，唔好咁雙重標準

其實和你SHOP真係高成本低效益 點解仲要搞和你SHOP比便衣狗發洩...

你有冇出過？24號海港城算係多人，但咁又點？佢出成百個便衣，出事嗰下外面防暴9秒9已經入到嚟。唔係我阻膠唔畀手足打狗，而係喺商場救人根本只係累死自己

好同意, 幾日已經拉左兩百三百人。
應該要停啦。
不如和平集會先啦, 休息唔一定係壞事。

邊到會知佢喺狗姐
無啦啦衝埋嚟襲擊人

仲有襲警同非法集結喺兩回事
唔可以撈埋一齊講

當然會 想接收工？

拜一拜勇武手足

以打狗為前提搞和你shop已經錯啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔好忘記便衣狗有炮

其實個警無出棍只係推兩野就達左落地拉

簽名先啦
阻你兩分鐘

1:註冊～
2:收email~
3:再登入簽名

仲欠7700 人

簽個德國名

啱啊。佢地係蒙面持棍暴徒

行行下街個fd俾人禁低左話佢犯法,但搜完又無架撐,又無做過d咩,救佢做咩,我睇你告到乜野

道理就係咁簡單，希望大家都明

好似LOL咁 強殺敵方就贏到 破窗效應 有一隻曱甴死就有更多會被殺死

如果真係斷正可能認罪好啲
不過佢哋無委任証就唔好認
大叫我係警察就係㗎咩 點知係咪冒警
同埋現場咁嘈咁混亂 聽唔到有幾出奇

和你shop係為咗打狗？

破埋窗 之後死亡既速度只會越黎越快 快到無人敢onboard做曱甴

同poly一役一樣

唉 好想難聽啲講句，睇下個環境先啦

邊撚個知佢係便衣呀?

到今時今日仲講可以打狗
有幾多個會和你打？

咁等你出手啦
唔好得把口

No ar 香港人9成9都係無受過軍訓 唔單止生理唔得 心理隻隻都係淆青獸 又善良 身嬌肉貴個個都怕死 點解要幫呢班口爆式垃圾破窗？

on9 商埸唔可以行街架

下，出現喺嗰度會有事。
你傻撚咗。
我都喺嗰度喎，犯咩事，快黎拉我。
明知？明知刀係攻擊武器，你屋企又有。
判咗？
講到係法官咁。

不撚如成個商場山撚左佢啦咁

點解又黎隻陳雲?

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

樓主幫我置頂得唔得

收皮啦屌你老母淆底獸

反擊唔成功, 唔會救到人仲俾打一身
襲警斷正
唔好彩係要坐幾碌架
你地唔好再教壞人

收皮啦, 狗

根本成街都係便衣等你出手

Push

遠攻

留名睇和你shop同黎明一樣下場
又係話拉好多人比勁多人屌唔好再搞

而家行有罪推定架，就算好彩砌唔入，都可以拖你堂費律師費，十幾廿萬再搞你幾年都得

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

手足有錢銀困難就出聲。
我哋唯一可以做得哩啲。

圍觀的只會喊黑警死全家

你唔好搞笑啦
自己follow返最近案例
D紅官係偏幫到出曬面
你對住我吠冇用架喎

成班都冇follow最近法庭有幾荒謬
以為仲係以前嘅香港法庭
天真過天真嬌
而家個官覺得你係就係架啦

點解要硬碰？
唔好浪漫主義上腦好冇？

咁你又可以做啲咩，你咁同當事人講坐硬好撚有用。仲講到一撚定會係紅官審咁。仲有全部判咗嗰啲未上訴。
而家仲放風出黎話特赦輕罪。
黑警咪keep住拉啦，唔敢講拉二百萬，係拉夠一百萬，審到2047都唔會未審完，審到黑警冇仔送中都未審完。

得你最叻。
你得個up，喺度放負，又冇咩用。
再者，仲有機會撞到正常官。
講到你話晒事，不如你去判啦法官。

其實大家都係擔心手足出事

得個up果個係你吧
你唔去和你shop打狗比人拉？
打狗冇問題 但問題唔係明知十面埋伏時打囉
成日誤導手足 比人告果個又唔係你緊係口响

我幾撚時講過打狗？
On9

上面有人話冇人打便狗救人冇問題 只係救朋友呀
我講出個事實啫

講事實你又話我放負
你知唔知海港城告襲警果2位手足要還柙呀
係茘枝角過新年呀

咁你咪屌佢囉，關我乜撚事。
我意思係而家唔發生都發生咗，唯有積極哋面對，你係咁放負，一黎會影響當事人心態，二黎對件事冇撚有幫助。
講黎做咩？

發生左應該避免再發生啦下話

Any肥係你自己亂入屌九我先

屌，不嬲係講緊不被補。
手足係好心去幫，點撚知會咁撚多便衣。

如果後面有十個就夠

用棍你拉佢手撻柒佢麻

但係佢無一粒字係有講錯

做得好
唔好好讀書出黎搞事
比人放棄做condom

唔係潑冷水, 係希望唔好浪費氣力做明知自殺既事

直頭第一個被拉既係便衣狗啦
引你襲警然後拉9你

呢個係兩難問題
如果真手足你又會好想救
黑警用埋d卑劣手法都係想你地以後唔好救人